{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028886",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493234",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "풍천한방장어"
    },
    "text": "豊川なウナギ (풍천한방장어)\\n\n京畿道光明市下安洞364-4\\n\n韓食-滋養 , 10:30 ~ 22:30 , 年中無休 , 120席/部屋:2個 , 全羅北道高敞では豊川うなぎを空輸しています。 高敞豊川うなぎは在来種の中でも太って品質が優秀なうなぎだけを供給します。 このうなぎは江華島最高のうなぎ料理店で長い経歴のある調理室長が下ごしらえして焼きます。 ここは食べ物にMSGを使わないので、うなぎの新鮮な味や食感をしっかり感じることができます。 また、うなぎの本来の味を楽しむために味付けされたうなぎではなく、うなぎ·うなぎのみを提供します。 堅炭の上で焼くうなぎは、中は柔らかく表面はカリッと焼けて香ばしさと厚みのある食感が味わえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "豊川なウナギはどこにありますか？",
            "answer": "豊川なウナギは京畿道光明市下安洞364-4にあります。"
        },
        {
            "question": "豊川なウナギの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "豊川なウナギの営業時間は10時30分から22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "豊川なウナギは何日でも営業していますか？",
            "answer": "豊川なウナギは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "豊川なウナギの座席数は何席ですか？",
            "answer": "豊川なウナギの座席数は120席です。"
        },
        {
            "question": "豊川なウナギには個室がありますか？",
            "answer": "豊川なウナギには個室が2つあります。"
        },
        {
            "question": "豊川なウナギで提供されるのはどのような料理ですか？",
            "answer": "豊川なウナギでは韓食の滋養料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "豊川なウナギの特産品は何ですか？",
            "answer": "豊川なウナギの特産品は在来種の太って品質の優れたうなぎです。"
        },
        {
            "question": "豊川なウナギで使われる調味料は何ですか？",
            "answer": "豊川なウナギではMSGを使わず、うなぎの新鮮な味や食感を楽しむために味付けされていません。"
        },
        {
            "question": "豊川なウナギではどのようにうなぎを調理していますか？",
            "answer": "豊川なウナギでは経験豊富な調理室長が下ごしらえしてから堅炭の上で焼いています。"
        },
        {
            "question": "豊川なウナギのうなぎはどのような味と食感ですか？",
            "answer": "豊川なウナギのうなぎは中は柔らかく表面はカリッと焼けて香ばしさと厚みのある食感があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 367
    }
}